一齊左一排 先發現到男朋友之前有sp 點做

如題
如果未一齊之前講 其實會接受到
當呢一刻認定左先發現到 真係接受唔到 同唔知點做

不了 早走早著 趁未陷得咁深

分手啦絲 如果係在意的話

識你之前就算啦？
人總有過去

未一齊之前講 講咗仲點會一齊到呀
認真唔好諗 你真係咁介意既話
作為男仔我都勸你分手
啲咁嘅人本身都唔值得你鍾意啦

選擇一齊落去嘅話樓主心理都唔會平衡得去邊
咁做咪姐係便宜咗條仔
不過講到尾睇樓主點睇囉
搵下條仔有冇值得你繼續投資時間心神肉體嘅地方

點解你會發現到個SP?

過咗去啦 接受唔到就分吧

Same here一齊左就快一年先正式發現 唔算sp 只係同我一齊之前兩個禮拜個女仔都擺到明好冧佢 結果飲醉酒扑左一次 之後都冇乜keep住聯絡 其實本身都覺得同個女仔怪怪地 之前靜靜雞睇左msg紀錄就覺得一定有啲嘢 但都見佢係hea覆條女 早排聽返條女啲是非 先知條女個個都上得床 我好奇心驅使下直接問佢有冇扑過 佢都同我攤牌話有 都同我道歉 我之後幾日都諗住呢啲嘢冇教好訓 但諗真啲佢而加對我死心塌地 同其他女仔又冇再聯絡 大家都認定左對方 都見曬屋企人 好想結婚亦都準備結婚 其實對方真係愛你嘅 我覺得可以嘗試理解佢 而且係一齊之前嘅事 我都明要時間放底 我而加見到條女都眼怨 都會諗起佢地扑野嘅情景 但我會諗 最後都係我贏 會令自己開心啲 如果佢值得信任嘅話 不妨考慮原諒佢嘅過去 信佢一次

點解你會覺得自己贏左

改變自己心態比改變歷史更容易。
你係同而定嘅佢拍拖，而唔係過去的佢呀。
可能以前嘅佢同你個價值觀唔同，但人會大價值觀會變，只要佢而家及將來個價值觀跟你 match到，就無謂執著於過去了。

之前都有懷疑成份 我個人本身起底起得好盡既人 咩事覺得唔對路 而對方亦唔講既時候 我就會自己搵答案

之前都問過佢有無同個女人做過D咩 佢都只係話睇戲食飯無搞過
前日我第一次睇佢電話 已經見到床照 含L相
我知係過去左 但講大話係真係講左
之後我爆左佢 佢就講做左1年sp

本身我地都認定左 我宜家又要再由零開始

明白

除非你男朋友係黑警
建議你飛得

梗係分手喇. 仲諗

sp姐
又唔係出軌

好明你 我都係啱啱發生單咁嘅嘢
一齊咗一個月就俾我發現咗
佢係一開始已經有認有呢個女仔 但嗰時冇講事實嘅全部
話block咗個女仔原來冇block
淨係hide咗ig story唔俾個女仔睇到佢po我上story
又話只係keep咗兩個月度其實一直keep住有傾計
到同我一齊咗都仲有同生日快樂
人地生日快唔快樂關你咩事最後係條女唔覆佢
我都係起底起得好徹底嘅人
所以搵到晒就問佢想點

真係好難接受 成日都諗起 好疑神疑鬼
有咩咪照直講 點解又要講啲瞞啲
佢氹完我都揀咗試多次
我又唔覺得佢唔認真 一開始已經帶我見佢屋企人同佢啲朋友
(雖然佢都有帶條SP去見佢朋友)
過去嘅嘢我改變唔到
我努力咗 起碼唔得都唔會後悔

你決定係點都好 加油

夠廣闊就應該可以扮睇唔到繼續一齊
攤牌嗰一刻我預咗冇
因為同佢一齊咗短短一個月已經好似好多嘢發生咁
但都唔係特別好嘅事
叫放棄都叫過幾次

你好西利 我攤牌果刻都係想放手 今日係第2日 仲係平復中 久唔久就飄起件事 好痛苦 唔知點釋懷

係 就算係過去 都好難去接受 個痛到不得了

同埋好難再去相信